多區開花？係咪可以諗下新玩法？

老實，以下建議感覺有建大台既風險，求討論。

幾個月前，甚至聖誕期間 (其實真係無幾耐)，曾經盛極一時既各區開花如今「感覺」息微，其實係黑警既濫捕和理非策略得宜，此點不應回避。另外對新聞的習慣麻木也是重要因素，不是沒有活動，而是習慣了活動。

而最近比較有noise、帶起討論及報導的，是屯門公園爭奪戰。成功監督康文署票控部份活家禽，同時議員助理協助調查變成被濫捕。

區議會大勝不是用來自high階段性勝利的，在此建議十八區區議會舉行十八區保衛香港行動，行動目標有二﹕
1) 以當區議題作行動目標﹕
A) 最理想是日常監察更好﹕例如屯門公園、北區水貨阻街。
B) 其次是問題工程監察﹕例如觀塘反對音樂噴泉，九龍城監察紅磡站豆腐渣工程。
C) 還有追究黑警﹕元朗區就721成立委員會。
D) 如該區沒有以上問題，也能監督未見有問題的工程﹕例如西貢區將軍澳南建天橋。
既能做當區民生工作，又能保衛香港。
重要﹕要邀請當區街坊長期參與長期監察！

2) 推動2020立法會普選，取消功能組別，政制改革才能長治久安。
每次活動都必須提出這一點。